# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# This file is put in the public domain.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: temperature@fevimu 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-applets/"
"issues\n"
"POT-Creation-Date: 2024-07-03 19:49+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2025-09-16 01:59+0800\n"
"Last-Translator: Peter Dave Hello <hsu@peterdavehello.org>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: applet.js:81 applet.js:160
msgid "Temperature"
msgstr "溫度"

#: applet.js:149
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: applet.js:150
msgid ""
"Run sensors-detect as root. If it doesn't help, click here to report with "
"your sensors output!"
msgstr ""
"請以 root 權限執行 sensors-detect。若仍無法解決，請點選此處並附上"
"感測器輸出以回報！"

#: applet.js:152
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: applet.js:153
msgid ""
"Please install lm_sensors. If it doesn't help, click here to report with "
"your sensors output!"
msgstr ""
"請安裝 lm_sensors。若仍無法解決，請點選此處並附上"
"感測器輸出以回報！"

#: applet.js:229
msgid "Thresholds Info"
msgstr "閾值資訊"

#: applet.js:230
msgid "High Temp"
msgstr "高溫"

#: applet.js:231
msgid "Crit. Temp"
msgstr "臨界溫度"

#: applet.js:242
msgid "Critical"
msgstr "臨界"

#: applet.js:245
msgid "High"
msgstr "高"

#: applet.js:258
msgid "Current Temperature"
msgstr "目前溫度"

#: applet.js:260
msgid "Critical Temperature"
msgstr "臨界溫度"

#. metadata.json->name
msgid "CPU Temperature Indicator"
msgstr "CPU 溫度指示器"

#. metadata.json->description
msgid "Shows CPU Temperature"
msgstr "顯示 CPU 溫度"

#. settings-schema.json->use-fahrenheit->description
msgid "Show temperature in Fahrenheit"
msgstr "以華氏溫度顯示"

#. settings-schema.json->only-integer-part->description
msgid "Use integer values for temperature"
msgstr "以整數顯示溫度"

#. settings-schema.json->show-unit->description
msgid "Show unit"
msgstr "顯示單位"

#. settings-schema.json->show-unit->tooltip
msgid "Whether or not show the unit after the temperature value."
msgstr "是否要在溫度值後面顯示單位。"

#. settings-schema.json->show-unit-letter->description
msgid "Show unit letter"
msgstr "顯示單位字母"

#. settings-schema.json->show-unit-letter->tooltip
msgid "Whether or not show the unit letter (C or F)."
msgstr "是否要顯示單位字母（C 或 F）。"

#. settings-schema.json->show-label-prefix->description
msgid "Show label prefix"
msgstr "顯示標籤前綴"

#. settings-schema.json->show-label-prefix->tooltip
msgid "Whether or not to add a label before the temperature value."
msgstr "是否要在溫度值前面加上標籤。"

#. settings-schema.json->label-prefix->description
msgid "Label prefix"
msgstr "標籤前綴"

#. settings-schema.json->label-prefix->tooltip
msgid "The label to be shown before the temperature value."
msgstr "顯示在溫度值前面的標籤。"

#. settings-schema.json->interval->units
msgid "ms"
msgstr "毫秒"

#. settings-schema.json->interval->description
msgid "Update interval"
msgstr "更新間隔"

#. settings-schema.json->change-color->description
msgid "Change color when the temperature becomes High or Critical"
msgstr "在溫度達到高溫或臨界時變更顏色"

#. settings-schema.json->change-color->tooltip
msgid ""
"Selecting this option, this applet becomes\n"
" orange when the High Temperature Threshold is reached,\n"
" red when the Critical Temperature Threshold is reached."
msgstr ""
"選取此選項後，此小工具會在\n"
" 達到高溫閾值時變為橘色，\n"
" 達到臨界溫度閾值時則變為紅色。"

#. settings-schema.json->only-colors->description
msgid "Only use colors to alert me"
msgstr "僅使用顏色提醒"

#. settings-schema.json->only-colors->tooltip
msgid ""
"Select this option to not display text alerts in horizontal panels.\n"
"(No text alert is ever displayed on vertical panels.)"
msgstr ""
"選取此選項以不在水平面板中顯示文字警示。\n"
"（垂直面板永遠不會顯示任何文字警示。）"

#. settings-schema.json->keep_size->description
msgid "Avoid size changes"
msgstr "避免大小變更"

#. settings-schema.json->keep_size->tooltip
msgid ""
"Checked: The size of this applet remains constant, once all your preferences "
"have been defined.\n"
"Unchecked: The size of this applet is optimized, but it may change."
msgstr ""
"勾選：在定義好所有偏好設定後，此小工具的大小會保持不變。\n"
"取消勾選：此小工具的大小會經過最佳化，但可能會變動。"
